點睇女人揸車？

格蘭披治個女車手炒到咁

女人泊車

車手唔係中國人黎 尊重啦